藍韜文關注黎智英案 中方表示強烈不滿

英國外相藍韜文發聲明，呼籲香港政府停針對壹傳媒創辦人黎智英，又指港區國安法違反《中英聯合聲明》，港府以國安法起訴黎智英，反映當局繼續打擊市民的權利與自由，英方已經香港當局反映，又促請停止針對黎智英及其他民主派的聲音。

中國駐英國大使館表示強烈不滿和堅決反對。發言人指，黎智英等反中亂港分子，涉嫌勾結外國或外部勢力危害中國國家安全，被依法提起訴訟，香港特區執法機構依法履職盡責，不容任何污蔑和干擾，重申英國對回歸後的香港無主權、無治權、無監督權，所謂港區國安法違反《中英聯合聲明》是無稽之談，敦促英方立即停止以任何方式插手香港事務、干涉中國內政和司法主權，否則必將自食其果。

除咗關注，連最簡單嘅制裁都無

自食其果(1/1)

石頭同腳呢？

一邊就淨係關注，另一邊就淨係鳩叫。
好撚無聊

是但一個有啲骨氣郁手啦。日撚日淨係識隔空互屌。
成班都食屎痾飯得把口。

中方強烈譴責呀